[桐人繼續訓足成季] 刀劍神域 Alicization War of Underworld 討論區 (2)

STAFF
原作：川原礫
監督：小野学
キャラクターデザイン：足立慎吾、鈴木豪、西口智也、山本由美子、戸谷賢都
音楽：梶浦由記
アニメーション制作：A-1 Pictures

CAST
キリト：松岡禎丞
アリス：茅野愛衣
ユージオ：島崎信長
アスナ：戸松遥

公式

唔知喱度規矩係咪1001要開新post開咗先

開咗先啦
睇個勢都無人開

桐狗次次話唔夠人勁，但佢次次都係用單手劍同人打
都唔係二刀流

桐人係咪之後醒番要同asuna 解釋佢同alice 做過d 咩

咁咪砌到闊過西隧

可能單手劍公平啲呱其他人無攞過二刀流, 神聖劍喱種Extra技能
其實以佢SAO+ALO既經驗帶落UW就算鬥單手劍都無理由唔夠Ugo勁除非Ugo成長曲線好高

又或者係戰鬥既理由？
我覺得Ugo想救返alice既目的令佢變得強大
但uw既桐狗只係陪ugo一齊戰鬥

因為ugo潛力高囉

留名

雞雄哥好嘢

成個成田都係桐狗

桐狗：當我拔出第二把劍嘅時候，所有人都要倒下

黑色雙劍士係無敵嘅存在
令佢無敵不敗嘅方法就係唔用二刀流

最尾個兩個行開d啦

lm

下集係雙線並行
現實:兩人進入六本木準備入UW+
UW:峽谷戰

留留名

油王

咩樣

日常咁樣

預告都整到slide show 咁都唔洗諗今集打得正常

岩岩追到最新，感覺ALICE 獨行同滅世個STORY個感覺好正，可惜，動畫實在做得太衰, STORY TELLING 太衰，晒左故仔同埋LISA 隻歌。

最好一幕就係FINAL LOAD TEST + LISA 唱歌

持平咁講 年番動畫真係算係咁
最曳都係原作d設定好難解釋

sao人設同世界觀一流，但故事劇情真係小學程度
如果川原只負責人設搵個正常少少既編劇就好

開場

殘廢餐

改咗做awakening

Slide show

English

笑

好快wwwww

哭左

剩係alice係咁多個世界既人組成？

Yui又開掛

型撚到。・゜・(ノД`)・゜・。

Logout唔到
強痛

玩家: 你撚鳩我地呀?

加埋ed睇到喊左

#dog#im: 明明我都係SAO受害者

最後個幕整得好好

成個part b都好好

係 幾有feel

今季首ED屈G 好似點插都用得上

一筋の光

下集29號好似已經係本季最後一集

已經做到18卷頭
跟住就3個月之後先有老婆睇
。・゜・(ノД`)・゜・。

不過夠唔夠做架

下星期今季最後一集

官方都唔理劇透了

Figure透左好耐啦

今集咁快
下集用咩做結尾好

神降臨
射箭
アスナさんお待たせいたしました

おわり

跟圖

日本人估

已經有人問川越坐的士落六本木，

深夜幾錢

終於搵到位插入正史

可以係，不過感覺前者多人識好多
正路少少

md圈裡面有好多不出名角色因為係隻game裡面好屈所以好出名

作者仲未開故

其實都唔洗開啦

雖然應該都係架啦

係日本睇live?

美國玩家係咪比人水左

係，比人誤導UW係大逃殺封測遊戲

下集等笑啦

今集好搶

當年睇小說依個位已經感動到仆街
今集睇埋已經喊到痴線

Assemble

我覺得AI程度黎睇YUI擺明一早已經係真正AI
所以如果日本一早拎佢黎做實驗係咪咩都解決晒

終於有一集唔係配角搶哂鏡

最尾係ALO得個背影又凹左頂帽果個邊個黎

咪講左係兩樣野黎囉
罰你重睇

邊集

今季係咪有24集

好彩一個星期有7日

bottom up 同top down?
所以好難培育第2個一樣既AI?

下半part真係好撚冇說服力
好撚尷尬

我地啲民間記者會咪都係咁上下，算可以啦。

乜YUI似TOP DOWN咩，佢完全唔似係某類功能SPECIFIC 的AI WO.....

睇呢套野心情真係複雜，我地而家必須靠美國，但佢呢套明顯反美。

敵人既敵人姐
但無可否認連google都要跪底be evil
真係有d咁既技術咩國家都會想要啦
雖然我覺得日本咪又係軍事用途先整海龜出來
yui 50步笑100步

其實個故事唔係差阿，滅世設定 + 不被理解的救世3人組，
只係動畫太小描寫、太小著默STORY TELLING/畫面STORY TELLING太差掛，我無睇小說，但小說入面應該係寫得絕望好多?
但睇動畫真係FEEL唔到

重有最正的設定當然係UW呢個世界的人同真實世界的人交流產生的火花啦(其實真係講緊UGO ALICE 同桐人，依家重有阿C娜)，所以故仔真係唔差但....

UW獨立睇係唔錯

不過大家對SAO已經有哂概念, 有少少膠味

四點幾都咁多人online

點解係美國
因為係日本囉⋯
世界上國力科技同日本有得比得美國

寫UW既時代川原點會諗支國會做呢啲咁高技術野
支國只會有憤青玩家

昔會員啊直終於出場了

姐係中國同韓國玩家以為自己伺服器比人搞？

我覺得條友吹水

話比日本仔霸哂成個vrmmo遊戲業 跟住美國佬同中擊整左個vrmmo(姐係uw)比日本仔hack左 而家屠緊美中擊玩家 跟住吹雞入去打架仔

美軍

最尾黑影個個人 邊個嚟

自衛隊it狗有冇咁廢

11 gif

姐係日本外掛打美中韓+美國外掛？

美國連去日本肯定好高ping

普通VR device點入要scan 搖光既uw?

full version UW就要掃搖光
但係可以用低解像度入去,因為UW最底層架構都係The Seed

追post睇到巴打話下個星期係最後一集
跟住要等3個月先再出?

今次係季番，唔係半年番？

分割播 其實見到今集打鬥都開始ppt就知工期爆炸 分割播仲好

上面google link唔太識搞，用手機app一直話處理中

Yui 可以張line pay 無限增值cover 返的士錢

呢個咩人

呢個咩網？

我都想知 同問

莉滋

睇返上面d hidden post啦

ALO係咪網遊廢人先玩
成班凌晏4,5點都未瞓聽人9up

梳9
雖然後半段演講其實做得幾好
但係搵雀斑妹嚟講真係完全唔想睇，老尷到爆

其實菊岡班人係咪廢
加百列入左去 出面班IT9都繼續諗計點幫入面

佢地就好似係到等Asuna用一個只可出3次既extra skill就可以解決件事
仲要YUI講先知UW被出面教返1:1究竟係咪智障

茅場:咩科技咁勁， 係我眼中在座各位都係垃圾

Kissanime 咋嘛，唔係不嬲用呢個咩

呢個真，再加埋段演講

唔係好記得
之後係咪

正路應該叫莉法嘅
但人地趕住入去做新世界嘅神
遲咗嘅話就要轉移account

我就諗緊係邊個 睇晒小說都唔覺有呢條友

原來日本mmorpg 個個都識外掛狗

即係咩人

ALO暗系既仲有邊個 諗唔到....

在場個個重度毒撚 點會唔識

根本yui同一個真人係無分別

小說講過結衣係Top-down型
動畫第6集都講過

巴哈d人話係劇場版果兩個

莉法既話就少左SAO回憶喎

我知 但係結衣行為同思想唔似個top-down

咪係，直葉都唔係SAO生環者
亦唔覺得佢會將遊戲世界睇得咁重要

想知點解詩乃零晨3點都唔會係張床上面度訓 ?

今集演講好感人刀劍世界第一
(其實係LiSA首歌加成左好多倍)

肯定係佢兩個 隻AI件衫都一樣

打機打到眼訓就咁係地下訓著左掛

打緊碟唔想整濕張床

呢套好睇

下季打足12集咁耐??

如果唔加月之搖籃劇情
打大約8-9集

下集入game end ?

兩邊企滿曬人
我地既戰鬥家下先開始
播ending

睇完今集
個求援演講一啲都唔吸引
聽完都唔想入UW

真 我在場應該唔撚會理佢 不過首歌好好聽

似加埋月之搖籃
唔係點打咁耐

廢青黎講 好正常

都似 女角變左做精靈

SAO 英雄 ,打開機都聽過掛

詩乃仲係學生？

儲左一季
仲未等到桐狗醒 谷得好辛苦

lisa首歌放係刀劍上的確係哂左
個劇情配唔起首歌個意境

會痛加有可能壞save真係唔敢login

個IT狗都幾廢,比人改晒setting都唔撚知

小說好似有講過如果問結衣一啲佢理解唔到既問題就會擺個黑人問號既表情出黎

可能又有原創劇情？唔計UW現實世界應該都可以講多兩三集

不過期望愈大失望愈大

雞雄哥萬歲

YUI仲勁過晒班IT狗

屌佢都唔lock曬d野先走等人改曬 又用埋d super ac
炒得啦個it9

睇完段演講真係紅都面埋
應該同幾個族長傾完拎到支持先出來吹大雞啦

成班同隻it9一樣無腦既

做得ALO族長都係重度網絡廢人

btw今集唔錯啦係雀斑妹唔夠索姐

似加速世界果邊D人物

鐘意星爆嘅咪覺得好睇

利申我鐘意

AI邏輯唔同行法

月之搖籃係咪講學妹

ova搵錢

講提潔結局同羅妮耶心意

羅妮耶戲份幾多下

即係又冇郁過 講下野又一集

無錯，今季個ED+隻歌真係世界級

有睇上半季,覺得麻麻,有冇巴打話我知下半季有冇起色,應唔應該追埋

其實呢到我始終覺得放錯人入UW
如果直葉去演講,肯定ALO果班唔會咁反感
根本唔洗拎SAO生還者出黎講

邊個？

下集就係重頭戲史詩大戰 大家...興奮嗎?

幾時有星爆睇

季季都係星爆打boss完場大結局嫁la今季係年番長少少咁解 咪又係同一個劇本

bg music~~~

我要更快 更快 快一點
其他人：桐狗！！
呀！！！！
starburst stream

係咪會變多次sao個look

明明首歌比人既感覺咁悲傷
結果睇刀劍由頭到尾都係睇緊溝女同爭仔

我最期待係如果動畫真係出支那玩家啲出現，跟住支那直接黑晒成集去

玻璃心又抵制SAO

cctv 平安夜做序列

有冇人覺得莉兹演講好似log horizon
打raid 嗰陣

不過如果我係玩家，我都唔會入去，痴線嘅咩成個ac會冇咗

首歌咪就係爭仔

話說絕劍個班盟友全部仲未死？
今集全部仲生歐歐企係到

究竟絕劍死左到呢次演講 其實過左幾耐時間

直葉好大波

大概4個月

原來我地呢到先係裹世界

有絕劍BB 去屌打救世就好了

唔係爭仔囉，應該係ALICE的感情描寫!

應該係死之前copy佢搖光
永續有紀

轉生之後既戰鬥所受既傷害比起冇左成個ac更慘

轉生完係果個世界生命值歸零都唔知會有咩後遺症

演辭幾感動，但非親非故要吹到個個冒住性命危險吹大雞去幫拖真係講唔過

有啲似，不過威廉一個大男人講有feel好多，再加埋LH啲ost，即刻毛管動

認同虛擬世界都係現實嘅一部份，我都係無得救嘅死毒撚

之前又話係網上爆美日情報戰唔好，轉頭係ALO爆曬出黎係咩玩法

唔爆應該得返呃美國人個招先叫到人入去

有紀班朋友唔係個個都絕症架，有啲係可以好得返

可能在場人仕全部簽左衰仔紙唔爆得出去

咁一開始爆唔係重快咩
其實我覺得叫自衛隊自己搵三萬條友入去啦，咁爆曬出街係咩玩法黎

因為小說一開始只有Asuna單人入海龜，其他人乜都唔知
要去到今集結衣通知其他人先至知發生乜事
而動畫原創咗入咗海龜後正妻同其他人開會既劇情

講緊莉茲爆曬俾全世界喎
記得小說有

Sor
誤會咗

愛麗絲型爆

我就唔信個個game冇back up到d online角色d數據
一轉game死左就咩都冇

如果所有人用副account 入game 會唔會解決到個問題?
冇副account 就即時開?
定係要帶埋裝備過去?

有乜網可以睇吓 愛麗絲 出過既Figure?

唔係因為時差問題日本唔夠多人online 所以先要用主ac +戰鬥力？

之前有講過入侵海龜有自衛隊高層默許
所以唯有靠主角團

sor唔記得左？
因為自衛隊高層有勾結？咁搵個第二個高層咪得

驚乜 SAO果班識用心念

男人過桐狗

吹到國家機密無斷網個個都連到

係時候講個兩夫婦被困係入面整火箭

一定好易咁搵到啦
重要人信你

個美國佬做左手腳阿麻叫晒D美國玩家入GAME，都合理阿

點都易搵過上網鳩吹雞要三萬人棄ac俾人鳩
玩左幾年個ac無左，仲要俾人打果陣痛到pk，邊個毒撚肯制

光復左海龜之後第一件事一定係炒曬班IT9

咁又係，難度差唔多但入面UW 應該毒撚>自衛隊

毒撚萬歲

但毒撚未痛過，我覺得高lv但係俾斬完第一下就痛到收左皮

我諗高LV開幾下大技勁過未必識用劍的自衛隊掛

桐子都搞左陣先執得返d技喎
就憑呢班二打六
自衛隊至少有受過軍事訓練有隊型有戰術先

斷網環境點樣變條網線出黎，定係原本海龜就有網

不過呢度唔重要，因為b part演講仲on9，國家危機要吹雞毒撚幫拖

條女個演講 一d都唔感動

網遊廢人宣言
睇到話桐狗10日冇ONLINE好大件事
笑死我

呢句真係勁廢

斷網唔一定PHYSICAL 咁斷GE....

去左旅行渣可能

打ONLINE 肉搏開技打同開槍又好唔同GE

呢句真係笑死人 真係打機成癮
玩少日都死

我十幾年前打機個公會會長話去旅行
咁岩佢去果個地方有空難
跟住個會長成個月冇on過
公會頻道D人當佢死撚左咁日日rip又分享同會長點樣戰鬥過
有日會長上返黎話佢改左行程

好好笑，好彩佢無事

之前阿妹去合宿都帶機就知成班都無得救

咪話個保護差到唔合理

我想睇亞絲拿
唔係要莉茲

直葉終於出場

笑撚死

桐狗現實只係不務正業廢青來
讀書又差 又日日沉迷打機

其實ALO 唔計level, 只要將最主要寶物同錢交低俾dummy acc, 只係帶強武強裝入去，無左acc 再練過都唔係難，跨game transfer 都唔係full transfer la, 佢地未必mind.

係痛嗰下

反而我覺得有痛楚感覺幾正

好似本身ALO嗰啲都會痛, 但減輕咗好多
UW就同現實一樣咁痛

第一集桐狗俾哥布林斬中都痛都乜招都出唔到

瞓醒食啲嘢, 得閒無嘢做又瞓返上床Link Start

諗起之前桐狗同精靈王打

精靈王話「呀！好痛呀」， ALO 班人真係未必頂到

我諗如果有心理準備桐人應該唔會出唔到招 果時佢係無諗過UW係同現實相同感覺

靠裝去彌補人數差距 技術其實都差唔多
三四千人着勁裝去打三萬垃圾裝

一開始已經係知爭唔贏 叫春叫足成首歌

呢個係動畫誤導
小說有講佢同ugo旅行果陣有特登嘗試受傷防止硬直
結果廢青係失敗嘅
打admin俾劍骨斬一刀,就算俾cardinal回返滿血都無用
完全係加速世界果邊嘅zero fill
所以企定定睇住cardinal俾admin電死
再睇住ugo狗衝埋去自殺
最後要愛麗絲衝出嚟想幫佢擋劍,諗返起公廁幫佢擋劍先醒返
但係心理質素依然係垃圾
俾admin破解晒d技,又zero fill
要半死ugo用自己d血上buff先又醒返
跟住拎左右雙劍竟然唔用星爆
走去用單手劍突刺,結果變成互插斷手
再開埋外掛技劍技連攜,左手出多次突刺先贏
最表現心理質素差嘅地方係同外界通訊
明明害死 cardinal同ugo果個係佢自己
但係一通訊就屌鳩出面

結論係桐狗由始至終都係廢青

打admin個陣唔係用唔到星爆咩
動畫係學園篇桐狗想試五連斬既單手劍劍技斬施展唔到出黎

用唔到嘅原因係無足夠明確嘅想像
因為桐人根本怎少會用5角星斬
打admin果陣都已經用心意變左身
桐人自己都打算用單手劍最高連撃技,唔記得8連定9連
只係出招之前俾admin用太刀單發技破解左
係呢種情況,最熟用嘅星爆點可能用唔到

今集雖然文戲多
但好正
次次片尾一出都覺得好激昂

UW 都唔係玩連擊
玩武器解放

其實最強ai搖光點解唔係yui

可以想像 連擊愈多 心意就要越多
星爆都係有可能自己心意唔夠

打大boss武器解放冇用

愛麗絲我老公

要搵人幫佢頂10秒

UW 設定
想像力越強一刀都斬撚死你
根本唔需要連擊

只要有心空手變光劍

抗美神劇?
遲下桐人訓醒會唔會1下掃唒幾萬美國佬比日本仔打飛機

睇過 但唔記得名

等睇大戰Yuna出黎唱歌俾buff

log horizon

好想game入面角色都出場

七色斯朵蕾雅菲莉亞伶茵

正好多

今晚J2 又有劇場版睇 （想睇粵配）

但成凌晨二時先播，點頂

果個暗黑團長唔係完美表示一刀都唔洗咩

集集新作都唔理舊作d主角當condom咁用完即棄
今集連同床訓傾閒計都cut埋
真係諗多左

睇緊了

其實佢電腦好勁，所以先救得返由衣
高級技術宅黎，唔係廢青
所以扺佢有女嘅

yuna真係會出？
雖然得上一季op一個shot

今季op開場都有佢同佢個男人

戰歌起

如果係，我想聽catch the moment

小說仲有冇得出

catch the moment 主題曲點會唱

BD2 附錄小說IF線
整合騎士桐人33 Ugo 32

川原 礫書き下ろし新作短編小説
「If You Wish It」
もしもキリトとユージオが、あの時、禁忌目録に違反していなければ――？
そして整合騎士になっていたら――？
整合騎士、キリト・シンセシス・サーティスリーと、ユージオ・シンセシス・サーティツーが、アンダーワールドの新たな歴史を刻む、シリーズ初のIFストーリー。
その第二弾が満を持して登場！

呢個有興趣但2個都變晒整合騎士係咪姐係bad end

上集埋尾個pair神秘人, 隻妖精係咪Yuna

佢直頭係兩個無違反禁忌目錄
然後Cardinal同admin兩個重要和談
可能good end過依家

姐係佢地無違反, 然後打贏大賽比admin改成整合騎士?

學妹俾人..

桐狗有諗過如果正常情況下無遇到強姦案就發展成咁

希望可以真係洗咗桐狗腦

無洗腦
試閱入面既桐人重有現實世界既記憶，個目標重要係堂堂正正入去ADMIN間房個控制台
唔通可以溝ADMIN?
有啲似happy end路線但只要桐人見到alice無記憶就會知道admin有幾衰，好難唔反佢

又可以出多套動畫呃錢

演講最後出現過個邊個黎?

唔會有一集，支那玩家玩到一半會logout
因為斷左vpn翻唔到牆

progressive 出都未到呢個la

抽唔抽一番好 台灣70蚊一抽

$70一次都幾抵既
為figure既話提提你香港有海外版現貨買咗隻Asuna $299

係呀, 買嗰陣見Asuna同Alice都有, 都係$299

邊到？

我信和買, 唔記得係13定16號買
唔肯定依家仲有無, 唔見既可以去埋現時點望下
海外版平啲, 個盒唔會寫A賞B賞嗰啲, 都會有啲舖散賣A賞B賞就貴啲唔係299

thx

其實alo班友駛唔駛返工

編劇故事超有深度喎

口循, 之後班觀眾 : 好啦好啦, 好熱血! 我拎個A/C 去同人搏命啦! 光復UW, 時代革命!

等緊星爆氣流斬

網絡廢人

正常啦
喺現實就日日俾垃圾上司魚肉
喺ALO就做個領主大殺四方
畀你都情願多啲逃避現實

請期待下季既Trans- Am桐人

唔知Eji Yuna有咩作為呢

呢張圖想表達咩

完左啦？

外掛ready

首EP越聽越洗腦，睇完歌詞先知原來咁淒美

桐狗真係要著sao套衫先有型

呢幾日都瘋狂loop##
好聽到覺得好似前面巴打咁講
套動畫襯唔起首歌

我的願望
我唯一的願望
僅僅是希望你
一定要幸福

Alice 對桐人的獨白
現實/虛擬世界的隔絕的悲哀

夠哂中二

圖中有好多把劍

亞絲娜拎住燦爛之光
莉法拎住青翠靈魄
桐人拎住夜空之劍
桐人隔離青薔薇之劍
愛麗絲前面金木犀之劍
中間有閃爍之光

同埋詩乃又冇黑卡帝又冇個把弓

詩乃好似係太陽神？ 係咩弓應該❓

就係唔記得

烈滅陽炎（アニヒレート・レイ，Annihilate Ray）

暗黑界係咪吹雞雖然多人， 但全部都未練既LV1?
ALO 轉過去 就唔使再練？

UGObb

以前覺得桐人好型
之後睇完小說之後先覺得原來UGO 仲型過桐人
同埋隻手機驚有補埋 修羅場D對話

ugo冇死既話 打暗黑界可以一個清場

我都覺得UGO型D
可惜動畫cut成咁
唔可以完全表現到佢嘅魅力

屌你老母

咁撚勁架咩

應該係潛質最勁
可惜天職開頭係斬樹 荒廢左太耐
桐人都話遲早有日ugo會勁過佢

我知
不過講到清場又好似離譜過頭喎
桐狗冇外掛都清唔到啦應該

留名研究下如果咁計究竟Ugo定絕劍勁啲

UGO記憶解放招技用黎清場根本屈機

未有玩家入場就可以姐

有玩家入場 其實除左權限狗 邊清到場

激光女清場咪重勁
掃一下全部死晒，又難避

有無直播link？

先前直播有人講光弓

又神蹟

對家都可以871

仲有code 871

Live直播

扯甩眼

爆眼

今日先掃完

飛過去

D美國人仲廢過ai

燒腳

斷手
。・゜・(ノД`)・゜・。

甩手

拳鬥士好型

今集啲作畫勁撚到

廣告

海外玩家
屌你老母一開GAME就秒殺
垃圾GAME

送頭

D技咁似新game d cg

海外玩家: me diu? D AI咁撚勁既

美國佬比人割草咁割

生返出黎warosu

一拳秒左

係咪全部新手村咁得LV1

又問點解
你個世界玩撚完

屌你老母好撚痛呀

捉dark territory 條友咪算囉
點解捉Alice

放閃

兩公婆

無痛楚吸收

又一班垃圾login

詩乃降臨放煙花

完

US: 喂，我岩岩登入咋

下面個file

直g冇得出場

2020.04 on air

一入即彈GAME
仲要勁痛

詩乃型撚到

。・゜・(ノД`)・゜・。

兩個神出埸都咁型棍 妹妹

Under world大戰

中撚晒伏

製作組會唔會覺直G柒得制改出場方式架

日本4月有管弦樂live

那個不了

Ah ah ah

........................................

Ah左20次
一季

詩乃

屌哩段想睇返

想睇啲人幾難忍笑

3月出新畫集同特別雜誌

屌又休季

巴哈壓爛左個聲

睇唔到...

係咪要等4月

熟肉通常幾時有

隔咗半年完全冇進步 你睇下隔離一弦定音好大進步 根本刀劍即係一隻搵錢嘅動漫
所以大家唔使擔心

一日見到有錢搵
一日川原同a1都會繼續寫落去同整落去

UR篇有排寫，以川原近年狀況，冇5年都寫唔完
而動畫可以出SAOP，慢慢玩

大戰毫無大戰感
分分鐘仲衰過OP嘅頂上戰爭

啲玩家唔洗被告誤殺?

正想問做乜人聲細左咁多

想講c奶真係好型

百合

又要等多幾個月

今集好正 完全無廁所位

係咪應該評3級?

暗皇捉到alice秒變變態樣笑左

仲有政治問題

敵國一億%禁播

今集

無辦法連射
比人埋身就

UPDATED?

係左cut右cut
點會禁播...諗多左

點解套系統可以咁多漏洞 可以話入黎就入黎
咩account都比人拎哂

係 control panel 入面create accounts等於有好多bug

咁就完咗一季?
幾時下一季?

你不如話點解唔可以CUT對外網絡
你話入侵者入電腦主機登入都算
外國D人明明係用網絡,你CUT左網咪入唔到

唔好提, 唔好問, 唔好理

果d紅甲兵係官方提供新手acc俾d美國仔login? 戰力其實去到邊? 隨便1野就殺到人+斷女神隻手仔? 同埋又話係player入game, 咁點解唔係c乃果種用d封頂神裝bug角入黎? 而係用量產雜兵

斷估Rath班人都係男人為主
但偏偏三個超級帳號都係女神嚟
唔通成班都鍾意男扮女裝？
定未卜先知預咗畀桐人大小老婆用？？

駁返隻手喱度好似同小說講既有啲唔同

未卜先知預咗畀桐人大小老婆用？<== 正確

無睇小說，動畫講好似講同村民差唔多

真呀，動畫ok la,首歌好高質 LiSA好勁

會唔會好似講自殺套Babylon咁腰斬
有冇作品試過咁直接比帽真國家帶?

藍絲咩

咁係點

睇完依季再加lisa 首歌鍾意左alice
明明佢個感情線唔重
定其實係動畫做得差

小說無記錯係詩乃登埸果陣心念自動好返

停左呢個位完好柒

End gif

C奶出場型到

屌 做咩鳩得番http

thanks

C奶出場 我濕哂

套衫型過呀絲娜好多 呀絲娜套野成套睡衣咁

唔係睡衣先夠睇頭咩

本身都冇睇頭

c奶果然係最強二奶

亞絲娜騎住馬, 成班士兵追住黎跑, 笑死人咩

突破盲腸

關於斷手個part

因為作者柒囉，仲問

仲以為點解神帳號都咁廢，俾1lv account 一下就斷手

創世神asuna 出場後有幾次腿部特寫

C 奶一生推
雖然佢real-world 眼鏡look 我麻麻

蕾絲， 諗住刺激桐人醒返

四條女陪訓仲唔夠刺激咩

C奶

C9型到

C奶>公廁

其實D神AC係咪得一開始log in果下先識飛
亞絲娜好似一路都係騎馬

有無人講下黑帝捉愛麗斯用左咩招
一野就可以整暈人

下半季張poster會唔會太撚靚

有冇LINK/圖睇

Yes
第一次login會慢速降落

遲D SAO入邊果D女同仔會唔會入GAME幫手?
想睇佢地合作

上集莉兹咪吹咗雞

好吊癮，今集得小詩詩login 左，仲想睇Lifa

同樣用超級帳號入場，點解最後一人柒咁多，出黎搞笑?

直葉好慘， 呢季都無得出打

呢集係咪今季最後？要等到4月？

直葉BB係咪無AOE技所以無得出場先

呢張靚到

直葉大到

UGO

邊到有人聲無事既片

呢張 ugo 同愛麗斯 正撚到
ugo 直頭係型到爆
愛麗斯比亞斯娜更似女主 (可能係pose問題)
畫到 背住然後轉頭 真係正

桐人條友真係人生勝利組16歲就破處
跟住不斷收後宮
就算依家訓係到都幾條女照顧

得c奶識飛

MMO新手係咁上下

最癲嘅係亞絲娜騎住隻馬跳落個坑到
後面幾架馬車一樣落到地無難度

其直葉係有做野架

見到C乃既新裝備...我就知道..
我又要儲錢買土人同figma

直葉係雞

有破處咩

成個fate貞德咁

16.5

其實洗乜要埋ALO班人
對面得兩個大將, 班整合騎士已經夠屈
加埋C奶 莉法點都夠做啦

是但放招技都清晒兵

C乃好型
直葉係咪去錯左地方

隨手一條女 冇你都信啦

神ACC連飛龍都冇裝隻做DEFAULT

今集cut埋中韓玩家入game前點比人煽動

無埋依啲劇情夠唔夠時間做多13隻呀

唔係未到咩？

講咗只控制到dark t
得2個超級ac
已經用咗
雖然劇情垃圾但你問得更...

馬車落谷底都追到

要等到四月先有莉法福利睇

覺得詩乃有d型

ugo

桐狗幾時出黎喊 "後宮 assemble"?

神帳就算光頭佬用都型架啦

Ching記錯
中韓玩家跟poH入

美國玩家好慘
一入 game 就死

係，下集要 2020/04

美國玩家:屌你外掛狗

你搞錯左個問題, 個問題係問美國玩家只login左紅甲兵acc?
因為↓呢條友提到有特別的acc, 假設係其他game既acc

咁點解d美國玩家唔同返佢地其他game既acc入去, 要用雜兵
如果唔係其他game既acc, 即係另1個uw既bug角acc, 你果句咩得2個超級acc咪錯左

有生之年比桐狗班老婆打夫復何求

用返舊sac 個ac , 等睇亞絲娜16連擊

佢地引人入去玩既理由係新game beta test
你玩beta會唔會轉移自己個舊帳號去玩呀
梗係註冊新acc啦
佢地咪係人地創ac果陣俾個雜兵acc人囉
雜兵acc都唔係bug acc
dark t超級帳號得兩個 一個已經俾poH玩死左 得返加百列果個

如果唔係用beta test作招徠邊有咁多人肯入黎
轉換ac死左會無左ac
而且用轉換ac就可能無得割草咁割

最尾c乃型到爆 佢先係真女主 一入game就識用大招

可惜呢招有排儲

重以為今集跟ALO 玩家跟美國玩家大戰添

好過大婆成身神裝都比雜兵圍

大婆出場已經威過一次囉

玩咗咁耐sao都唔識出連擊真係好失望

聖母聖詠

絕劍

直葉出場會唔會威返下？

出場買肉就有佢份

愛滋劍

期待直葉不如期待ah ahAh

下集幾時
下年9月?

4月 , 隔一季

咁都好D
如果9月真係會死人

直葉壓軸出場 多謝大家支持

完左啦

4月吧

而家人人都只記得C奶型爆出場

直G係柒住出場 放心

連桐人開頭都要練咁耐先實戰
班鬼佬一入驚就打到女神斷手

可摸耳動畫再出場

雷姆咪g囉 連出都無得出

你比班豬女女女啊

隔離都未播 都唔知邊個先係冇得出場果個 siu4

C奶出場型撚到

一箭20000人

神娘娜會唔會廢左小小

比起愛麗絲地圖炮， C奶好濕碎啫

用左三次了 仲有無得用

3個神AC係咪得亞絲娜大技有使用次數

四個神ac都有各自既能力
黑帝嗰個係操控搖光, 大約係令Alice停咗機咁上下

噴黑煙

呢點又真係真心on9

柒住出場真係不如唔好出場

咁咪無敵咁濟
有無次數限制

小說係咁寫

四個神ac好似得Sinon啱打仗有啲大技見下人
Asuna開天辟地, 黑帝操控搖光, Leafa自動回血好似都唔啱打仗用

即係leafa拎去做肉盾 吸怪

妹妹做奶媽供魔 alice同c奶不斷放技

桐狗劈佢之前有整過個痛覺裝置架

亞廁娜：「呀！好爽呀」

牙直最後一集都無得出場

收聲吧

成季好撚辛苦先揾到鏡頭攝位出幾秒鐘

鐵匠都多對白過佢

佢地講事實 連首席cosg enako都cos c奶唔cos牙直

有無人覺得今集背景音好大聲

J 出血

詩乃都入場，最後會唔會搞到全個SAO世界都入晒場？

點止肉盾咁簡單

Who?

啱啱開始睇呢一季，見好多巴打都話呢季拍得差，我無睇原著，但我覺得單論故事其實係寫得幾好喎，探討AI同人嘅分別而嗰故仔推進係有層次嘅，不過係動畫表現得差。

今季刀劍同鬼滅嘅動畫係一個好例子，一套本身故事好但動畫化表現得好差，另一套其實嗰故事好普通但係動畫化表現得好好，可能係刀劍skip曬主角內心獨白但鬼滅有嘅分別，證明動畫化唔係就咁將個故仔平鋪直敘拍出黎咁簡單。

日式綜藝
成班後宮鳩叫

詩乃
佢用技會唔會好似亞絲娜感有副作用

刀劍故事好唔好見仁見智啦

只不過係設定好 我一開始都幾期待
之後咪又係sao式劇情

其實係應該UW前部分做年番慢慢講清楚d設定
後面打就唔洗扛下停下講設定
搞面空洞 後面冇左前面感情敘述 又打打停停
咩都唔到喉

肉便器

試下唔好用腦睇劇情, 享受下d音樂

雖然啲劇情很鳩
但不得不承認今季畫面劇本編排都好好

bob叔都識星爆

大概第幾分鐘

一開波

成個underworld based on seed 。 可以隨時轉game, 死左就唔可以用返原本ac 囉

坐左係度

其實係完全無張力 無諗過鋪排

data base果套幾正，有高潮位，有講故位，有日常位

感覺 Wou後期川9 開mood9寫

根本係

當年佢後期好似寫緊加速世界

仲有逃稅位

出返黎未，想動畫化

出返嚟都好難有公司肯做

嗰時係判10個月1有期徒刑但緩刑3年

呢排得閒，用幾日睇完Alicization War of Underworld 12集，終於明你地講咩叫訓足成季桐狗居然殘廢左劇情就不過不失啦，睇佢地開大技既特效做得好靚，加分位

btw班美國lv1雜兵+黑暗領域既人點打，d整合騎士本身一個秒到千人，而家連女主角們+ 日本高lv玩家都黎埋佢地個班得黑帝可以唔驚完全武裝支配術吧?

但我覺得係動畫嘅問題，小說本身嗰故寫得幾好，你得出係有鋪排，加埋啲角色嘅內心描寫，係幾正，如果動畫表達得好啲會好好多，宜家帶動唔到觀眾情緒，點解我同鬼滅比，你睇番鬼滅第19集，我睇漫畫時無咩感覺，但動畫嗰情感表達得好好，所以效果好正

ufo同a1邊有得比....

其實今季幾好睇，文戲都balance得好，又無乜回憶

星期六日一次過追晒36集
評價比唔到, 本身唔係死忠
不過唯一就係, 今季首ED 真係唔想SKIP

講得岩❗️

搵A1同UFO比咩玩法

《刀劍神域Alicization War of Underworld》最終季4月播出決定！

sorry for hk01

乜呢次唔係半年番連住播24集咩
又要等到4月？

件後宮圖， 特別要佢側身

有無人劇透下

過埋UW下季 有生之年UR篇A1應該可以好好發揮

簡單嚟講就靠人多持久戰

點解第3季畫面比第1,2季靚左咁多

第1季成十年前 靚咁多都好合理

謝達果幾part跌哂分

垃圾A1都吹奏

沒有刀劍神域的第一個星期

Alice and Asuna

停一星期？

今日無?

其實刀劍小說設定都幾好 有講到點解STL要初生嬰兒做搖光 又講到桐人習慣假想世界所以入UNDERWORLD
不過打鬥D描寫得幾句 係動畫補返

今季係咪已完？

大家4月再開po屌A1

四月先再有？

等咁耐

點等....即係逼我睇返小說

仲以為可以睇埋點逆轉

係

痴撚線呢d位斬開播

On撚9 上星期明明仲有下集Title

咪係 好唔合理

我都係俾佢呃左

屌你老味都on撚尻嘅 咁撚樣cut法

咁樣斷

桐人做左成季佈景板

er...er...er...

主角永遠都係最後出場

sao alo ggo外掛狗

我吊牙?無野睇既?

想問而家動畫進度等於小說邊個位？
咁cut搞到好想追小說

咪講左4月囉

17卷
由17卷開始睇

唔該

刀劍睇得出佢今季budget 好夠
但都做到一pat 屎

嗰故仔無咩問題，但睇嘅時候硬係覺得節奏怪怪地 每次覺得準備到高潮打戲嘅時候就突然打完 唔知原著有無呢個問題

我覺得動畫公司問題大d

今年4月先再有刀劍動畫呀

即時動作做到回合制咁

我硬係覺得Alicization 喺各方面都向死神致敬

下 停係12集？

小說寫得咁詳細
整出黎都可以好似打機咁
幾萬個玩家突入可以整到一啲迫力都冇
一出黎就比人秒

打無雙game係咁嫁la

肯出加速世界未
刀劍都已經播到百幾集

亞絲娜又新衫

無視吃書，SAOP真係可以動畫化架

SAOP 係漫畫原創❓

小說
內容係重寫SAO，由第一層開始，宜家係第六層

佢由頭寫過❓

差唔多
大約1-2年一本，慢慢玩

加速世界：

加速世界動畫真心仆街
開個災禍之鎧出嚟,未出場就cut鳩左

有生之年系列

ngnl:

打工魔王:

我全都要

alice點會著呢種淫邪衫
完全唔夾

其實點解要斬開兩季做

一。錢
二。時間
三。 想kepp 長啲人氣

仲要Alice 件衫透啲

肥豬趕客冇計

sao咁賺錢仲加速

刀劍依家都好似無咁多人睇, 而且動畫個競爭都幾大, 又多咗咁多異世界作品
可能都驚搵返加速世界嚟拍會興唔起?

你掉轉左黎睇
點解sao一路有得做落去就係因為人氣高
劇情差d人都係邊屌邊睇
輕改待遇sao真係破格

加速世界隔咁多年要續季真係睇運

淫底

仲諗住有得睇直葉比人扯爛件衫

滿滿既本子feel

冇人睇

話晒係大地神
比下面好喎

大地在我腳下
我要踩多幾下

搞到成隻直G咁

VR 世界風俗評鑑❓

幾時有下集??

講左N 次 4月

咪鬼理佢啦

睇到宜家都未見桐人出release recollection 想問係唔係動畫cut左？

請等下季

未出已經打贏最過祭司

負面人氣黎講的確keep到
個個睇完都同expect初初睇頭2季既感動
例如第1季第2集，初同亞絲娜switch住打大佬
第1季第9集打牛頭人「要更快」
喂依加套Alicization最多咪係由ARPG變左回合制
叫人點接受?

換左小野學真係好廢
早幾日睇返一同二季啲分鏡好好多

武漢之最終負荷試驗

比人感覺好似
「反正點hea D人都會入blue ray架喇」

switch 同打牛頭個兩幕真係畀到緊張感

Alicization本身就係想同原來路線differentiate
改為探討AI靈魂論 同埋另一種故事模式 又好難完全比較GE

但Alicization節奏真係慢得過份, 好似睇緊OP咁
訓左廿幾集, 第2季應該有掛都未醒

而且動畫打起上黎 簡直係戰鬥系統退化

因為停課先得閒睇第三季
睇到第三季下半段就覺得alice好正
Lisa首ed真係正到仆街 啲歌詞配埋alice真係好sad

pose 幾型

隻愛麗絲幾靚 但個pose同景品一樣衝破唔到心理關口

岩岩追哂動畫
ALICE真係好撚尾機

全心意Trans- Am桐人!

外掛準備上線

開眼啦

真香

儲夠氣
精氣神番哂黎

G

反正都係畫既，點解唔露埋點？

想屌到兩個大肚

Alice 個樣係咪有啲嫌棄

愛麗絲好似比人迫出嚟接客咁

其實下面句日文都寫同桐人其他人比我同你都唔熟啦
俾迫同床

Lm

啱啱追完最新個季
其實小說係咪好睇好多?
套動畫真係好average
我覺得sao個季仲好睇

PS.係知Uw小說風評好掂
先追到咁多集

莉法開訂， 好貴啊， 訂齊曬既話好金

UW小說前期及中期可以一睇
係埋尾暴走咗

訂亞絲娜果下已經下定決心要訂曬3隻

我反而覺得人界篇喺桐人alice飛出塔外開始己經完全暴走
反而大戰埋尾好睇

underworld 同 sao一樣咁好睇
妖精 子彈 補完篇（聖母）一隻差過一隻
後underworld 隻新game 都有一定新鮮度

川原話考慮緊復活UGO

復活變做桐狗把劍咪得lor

小說？

UR

邊度講？

睇咗
但佢都講得好唔肯定

UW世界就肯定融合咗成為UR世界一部分，就睇川原點寫
UGO復活得，小ALICE既靈魂又點呢，兩個靈魂融合咗一部分架
如果復活，關鍵位就係藍薔薇之劍，
點搞？星王同神聖劍一定掂既

係我叫佢復活我gay友

呢套嘢係唔會有兩個男主角

屌你 搞到玩 gal game 咁

UGO慘戴綠帽

同桐狗做fd
好難唔戴綠帽

sao game系列傳統來wo
仲有陪訓
唔係玩來做咩

有冇人知電撃屋隻水著愛麗絲會唔會delay出貨

4月25
某人成條trailer出現2秒咁多

希望團長vs痴線佬果part做好D

好撚慘, 重要被觸手

特登放半秒觸手出黎

沉睡騎士會幫拖?
其實我覺得佢地幾個戰力幾高

牙乃

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

最後一季op竟然比ReoNa

雙OP
動畫+game

估唔到今集game玩到要抽轉蛋/課金咁仆街

Last season 係講只係underworld 最後一季定唔再岀動畫？

underworld最後姐
咁多水路點會唔出

UR篇小說出緊，等多5年應該有動畫
SAOP都可以出動畫架

之後隻驚完左未？

分分鐘好似OS咁, 出多套劇場版駁埋UW同UR

應該有排

岩岩開始寫左兩集

勁想SAOP 出動畫

咩係SAOP?

Sword Art Online Progressive

SAO篇重寫
又稱桐亞夫婦攻略傳

我為咗阿直先睇落去㗎咋點知阿直戲份唔多。做咩要有觸手！

成班拎神裝都唔夠打咁7

同原版有咩分別？

咪詳細寫1-75層既故事

由第一層開始寫，現在寫到第六層

分別係原版sao桐人同亞絲娜相識但唔熟
SAOP係兩人關係好到可以直接結婚

最尾嘅下場仲要向某部神作情節致敬

呢下堅係柒

蟻多摟死象啊
超級帳號嚟㗎咋 個名叫神就真係神咩
出面堆人閂大掣剷哂成個UW就真係神嘞

最大問題係最應該打團體戰果兩個神去咗打boss
留低個打boss最勁嘅亞絲娜打團體戰
用四下gm技已經差唔多斷線

呢個game 先有既新妹子咩來歷， 成個怕痛苦偽莉莎

不能只有我看到

2020年先嚟入坑睇第1季留名

可愛的男孩紙

你講完又有啲似sally

真係好似

終於都4月啦
幾時有得J睇

咪又係傾計神域

Powerpoint神域

4月25先第一集

要月尾,26日首播

牙直咁大波唔露下肉仲有咩存在意義啊

真心覺得3隻最靚係c9
asuna唔係唔靚 但係個pose無咁型
牙直唔入流
利申 asuna訂左 3隻都諗住訂晒

asuna同c9正到仆街 莉法真係被逼儲一套先買

今季得9-10話？

11話

仲要通常第一集係回顧即係5月先有得睇

今季係咪會做埋外傳

唔會 到18卷

睇死留黎做OVA

直g套新衫同alo有乜分別

no, 4月19有總集編
所以26號真係開波

無 直g係咁

應該會加啲料
方便駁落第時UR度

色情演出擔當

25先做第13集，有排

25號終於有得播啦
桐爺起身未啊

但係而家動漫網相繼死亡
點追

唔係相繼
係全線

想問下係咪尾二果集先會醒

回歸動物花園

點算好

唔係掛 又做十幾廿集
女係好睇 但係夠啦

做12集
第9/10集醒啦

喊出嚟
無睇小說唔知進展
不過可以係邊到睇

下個月出新個本小說個封面咁惡意既

動物花園BT

好似劇情咁跳躍咁突然去返UW
仲要復活UGO

//【輕小說】《刀劍神域 24 ユナイタル・リングIII》封面釋出，於日本5/9發售!!

《簡介》

在二百年後的“Under World”中，命運的邂逅正等待著桐人！

與總務省虛擬課職員菊岡誠二郎的再會。將桐人和亞絲娜、愛麗絲邀請進了“大戰”過後200年的“Under World”。

等待著再次降臨到那個世界的他們的，是羅妮耶和緹潔的子孫羅蘭涅和絲緹卡，還有…

「這就是那位自稱“星王”的男人的心意嗎？——請多關照，桐人」

自稱整合機士團團長的那個男人，與桐人曾經失去的“他”擁有著同樣的眼神——。

另一方面，在Unital Ring的世界裡，以桐人與其夥伴們作為目標的最大“惡意”終於現出了其身姿。

Twitter:@bunko_dengeki//

應該係接番UW宇宙打怪獸既結尾，為UW世界入UR落個伏筆掛
Btw，UW世界有用The Seed系統，UR篇會出UW世界很正常

好耐無BT

幾時先瞓醒?

姐係延期到7月先有？ 其實唔係一早整定㗎咩 肺炎都係呢兩個月爆姐 唔使成季延期啊

桐人今鋪真係訓足成季

#832燈神
本來個個等播先繼續討論

七月見

多謝武肺仲特登追哂咁多季等播

［桐人繼續瞓多一季］

充實大家既暑假

多撚謝

冇人配音

我個詩乃

diu ar

仲以為有得睇，頂

屌大陸老味
已經月尾架啦
仲要延到七月
已經除定褲架啦嘛

又一次獻祭SAO畫輝夜

應該係輝夜錄哂音所以冇事 sao好似差兩三集

咁個特備節目同總集都7月先播？好想佢現在啦啦聲播左佢，反正無人睇，到7到一黎就播第13集

毒撚未日

小說最新果條友係咪ugo

應該係啦
都講到咁白嘞

尋日先睇番打完admin之後個12集
以為26號出
一上網睇pv就見到delay以為愚人節

第幾本 20？

24

屌你老母 支那狗真係害人不淺
害撚完美劇停播 又害埋動畫

要家係推遲到幾時先有

7月見

係咪可以期待更好的UW

有冇23 翻譯睇?

觸手畫得再detail少少

一早畫好
未配好音

希望埋個靚尾啦
見個pv都幾得

想問下完左埋uw再宣布出下一季既機會大唔大

今日

Ching瞓咗幾耐

想問小說22卷咁似外傳
都唔接21卷講既野

唔好串佢啦，佢現在應該已經好唔開心

黎緊24都係咁

我最近先醒起咋

24係正傳嚟

A1話今年播86，唔知延遲到幾時

劇場版大機會d

要出都係出SAOP動畫

其實同原版分別係咩細節位多啲?

算係補完SAO篇，內容係每一層攻略既詳細經過再加某D隱藏任務
暫時到第六層，主要睇夫妻閃光彈+攻略

夫妻更多互動?

多到可以直接結婚

D畫風同第一季好唔同

換左監督

想問小說入面
桐人同愛麗絲之間既故事係咪都係得咁少?
得佢地係牆邊傾下計 打下boss同第1集照顧佢
如果可以多1集講愛麗絲既內心就好

桐狗不嬲溝完就放置play

遊戲體驗: 0分

alice 真係慘
頭先睇咗小說版 真係得咁少互動同內心感受
點解唔講詳細啲

仲要痛到仆街

因為仲繼續寫緊
UR大把機會互動（如果冇新女的話

alice最慘
當左桐狗係老公成年
點知原來自己係二三四五奶

不過其實桐狗幾時溝左佢我而家都唔清楚

救完佢就訓到完場先醒
可以點交流

話佢幾下バカ
再請佢食包時

我諗alice未到5奶既 地位應該有第2/3

所以咪安排得唔好
應該打完admin 再同alice生活一排先再變"啊啊啊"啦

係啦
感覺除咗佢之外冇一個係挑戰到大婆地位
最多計埋牙乃，其餘嘅不足掛齒
其實莉茲同西莉卡先最慘

你們要明白，Alice係唯一一個會正面挑戰大婆既人

真
亞絲娜係對alice先有介心 情敵feel
對其他幾個都wfc 知道無威脅

Alice做開騎士 要乜有乜 做慣大小姐
佢要桐人 就點都要搶返黎
有期待之後佢地3個之後會點
希望川原比多啲機會alice

唔會有機會
除非ugo返生
唔係亞絲鄉冇對手

有既

Ugo明顯鐘意alice 好彩佢死咗 唔係alice就會去咗ugo到

明顯wfc ugo

其實整返一兩集日常，講下桐人同莉茲同西莉卡嘅日常都好呀

利申：主要想睇西莉卡

如果淨計動畫表現

西利卡應該唔算後宮？
直g 同利茲係表白失敗
c乃久唔久勾引桐狗

真正有夫妻之實既得alice同娜g

其實得亞絲娜有夫妻之實

alice日日同桐狗洗白白晚晚訓埋一齊

都係沖涼訓啫未搞野

但ugo 一定會煩住alice bb

我都希望出外傳講下日常
之前劇場版 睇佢地去cafe shop 遊下街 唱k 雖然好短 但覺得幾正

仲有去廁所
屙尿幫桐人揸住碌鳩
Alice:今日啲尿有啲黃喔 要飲多啲水啦 桐人
桐人：啊。。啊。。啊

亞絲娜都未見過桐人碌鳩

點睇

亞絲娜同桐人野都扑埋點會未見過碌鳩

打和啦⋯⋯

又要播個斷互劈gif

點會 佢地一齊住得個14日
最多咪揸下波仔 食下波餅

小說16.5

個埸面係幾搞笑不過川原話underworld唔需排泄

沖涼
Alice:(alice溫柔地反開桐人碌鳩的包皮）今日包皮入面有啲污糟呢 要洗下啦 桐人
桐人：啊。。啊。。啊（爽到叫出黎）

睇咗
當打和

Btw 其實一齊沖涼個part 桐人隻腳指摸到啲咩?
明日閪?

刀劍神域 Alicization
下半部 頭12集 邊度有得睇

個段睇到好老尷 不了

千夜一夜個2本

係街唱歌個part?

果段正wor
之前係咁loop 西莉卡唱歌果一part

係
睇到起哂雞皮

我接受唔到
就算有幾中二病有幾毒我都會接受到
但唔知點解係唯獨個到真係不了

個人鐘意西莉卡多d，可惜戲份好少。

係有啲怪 無啦啦跳出黎唱歌
但佢地啲互動傾計 幾好笑既

係lor
蘿莉個市場咁大，根本大把fans

套野都唔整多啲西莉卡戲份去滿足班蘿莉控

佢把聲唔多好聲太細路女

蘿莉

比你選 你選西莉卡定直葉
10個有10個都直葉

咁我要西莉卡

個AR幾正，睇卡路厘

另一個未出場

GGO 外傳
同劇場板 係咪唔關主線事

可以skip?

GGO冇關係 淨係隱約提過下桐狗同牙乃

劇場版係原創劇情+連接第二第三季用
某兩個劇場版角色可能好似應該會係uw下半登場

咁睇吓劇場版先

幾時有動畫

真係出， 可以屋企整修羅場啦

more

有得訂未

我見另一款有

亞絲娜個pose怪怪地

睡衣圖出景品

好撚貴
訂左隔離re:0個兩隻同fate個3隻 頂唔緊
頂唔落手

終於捱到就黎7月
希望呢季可以醒啦

有觸手睇未啊

唔知會唔會又要涯到10月

劇場板 臨尾接UW篇
同埋好似有個角色(原創人物)係UW篇動畫會出現幫手掛?

重有多一季架? 唔係做多一季完?

佢意思應該係延期

直葉

Pv都開咗眼 但要最後個幾集我諗

驚肺炎又搞到播唔到姐

又訓半季

快快D推完呢個Post等ep1 開3

有未 我有病等唔到幾耐

幾時開播

淨係認得基友隻手

ugo 亞絲娜 詩乃 直葉
後宮 校服手 係難認d

無阿織唱op ed

如果sinon個段換上web版劇情就正啦

新pv 無leafa fans service

聽日係咪flash back

下個禮拜有機打
之後又有動畫睇

SAO PS4 好貴

我買咗限定版

7百幾8百
師兄有愛

其實包埋dlc差唔多

劇場版個2隻野呢

小野學：隔咗半年 唔記得了

本來就唔關事，最多桐人醒前俾幾秒回憶

我都係 請埋假打機(J)

見就黎推完開左新POST

推

[桐人唔扮訓了] 刀劍神域 Alicization War of Underworld 討論區 (3)